左膠自食其果 19歲鬼妹被低等人種姦殺...

歐盟資深官員的19歲女兒拉登伯格（Maria Ladenburger）。（圖取自鏡報）

〔即時新聞／綜合報導〕接納難民所衍伸的社會問題，讓歐洲國家頭痛。如今更傳出歐盟資深官員女兒遭難民性侵後殺害，讓難民問題更顯複雜。
《鏡報》報導，歐盟資深官員的19歲女兒拉登伯格（Maria Ladenburger）傳出遭人性侵後謀殺。拉登伯格就讀醫學院，閒暇之餘自願到難民中心幫忙。善良的拉登伯格10月16日被人發現倒臥在德國佛萊堡（Freiburg）一處流域，警方到場調查後發現她生前曾遭性侵，由於現場還發現一撮拉登伯格的頭髮，警方研判她生前還遭到暴力攻擊。
報導指出，警方本月2日逮捕一名涉有重嫌的阿富汗青少年難民。警方難過的指出，年輕女性時常成為性犯罪與暴力犯罪的受害者。

rip

包容下啦
耶蘇講過 原諒人七十個七次嘛

人地未成年唔識諗，咁岩青春期又性衝動，離鄉背井已經好慘，想屌個閪姐，包容下啦